# PRUEBA LOGICA ANALISTA DESARROLLADOR
Prueba logica en javascript


## Tecnologías usadas
1. Javascript
2. HTML
3. CSS

## ¿Como instalar?

### Pre-Requisitos:

1. Navegador de su preferencia


## Instalacion

Abrir con el navegador el archivo index.html luego inspecionar en el navegador las respuestas en la opcion de consola